+++
title = "Решение дисциплинарной комиссии МАК от 22.10.2017 (3)"
date = 2017-10-30T14:10:20
author = "ber"
guid = "http://mak-chgk.ru/?page_id=29742"
slug = "disc20171022-3"
aliases = [ "/post_29742",]
type = "post"
categories = [ "Правление и комиссии",]
tags = []
+++

Дисциплинарная комиссия МАК, рассмотрев заявление Алексея Тугарева о многочисленных фактах нечестной игры со стороны Георгия Христофорова (Казань), приняла решение: 







  1. Отстранить Георгия Христофорова от организации и участия в турнирах, проводимых по лицензии МАК, сроком на полтора года, начиная с 30.10.2017 . Контроль за исполнением решения возложить на Лицензионную комиссию МАК и организаторов турниров.



  2. Поручить комиссии по рейтингу: Исключить результаты команды &#8220;Гарпастум&#8221; (ID №41268, г. Казань) из зачёта следующих турниров на сайте Рейтинга МАК: 

    

      * &#8220;Шаровая молния&#8221; 2017 года,

      * ОВСЧ-1 2017 года,

      * &#8220;Играй для жизни&#8221; 2017 года



  3. Напомнить организаторам синхронных турниров об обязанности проверять представителей и ведущих на площадках, которые они регистрируют, и внимательно следить за тем, чтобы вопросы турнира не становились доступными подставным лицам.



(Дата начала дисквалификации поправлены с разрешения руководителя комиссии Ильи Бера с учётом даты публикации решения на сайте. - Прим. члена ДК Константина Кнопа, ответственного за эту публикацию)